【旺角騷亂】事隔逾4年再有1男被起訴暴動罪 待轉介區院審

#西九龍裁判法院第一庭
#羅德泉主任裁判官 #新案件
👤陳(28) #旺角騷亂

被告被控於2016年2月9日連同他人參與暴動。控方申請押後，以轉介文件到區域法院。

本案押後至8月31日0930，於西九龍裁判法院一庭答辯。

🟢期間被告以現有條件擔保，新增3項條件：
1 被告不得離港
2 於指定地址居住
3 交出旅遊證件
考慮到被告身體狀況，毋須報到。

推

咁鍾意challenge 不如整個appledailychallenge?! 今個月日日都買一份蘋果g持

推
推

推推推推推推推推

4年後先黎告 ?

係

又羅德泉...

羅德泉過堂,之後上區院

4年前捉左但無起訴？

有證據唔一早告？借d椅限制人自由姐

考慮到被告身體狀況，毋須報到。

9成嘗試屈打成招